全盛時期既邱淑貞同李嘉欣各位點選？

邱

李

大波 vs 冇波
評已正

豆豆

一定係她

豆豆＞all

張敏》豆豆

張敏柒咁多

好大波

呃正評

老味都揀豆豆啦

有得比?

辣殺

邊個時期邱都贏九條街

邱淑貞同林嘉欣比就話啫
李嘉欣 倒貼比我都唔要
要洪欣

任何時光都係豆豆贏
無論樣定身材都完勝

邱淑貞

快撚啲捧紅佢添呀

豆豆個囡

on撚9
邱淑貞個女都屌打李嘉欣啦

大美人都唔夠抽?有長腿靚樣喔

邱 有 大波 靚樣

李 有長腿靚樣

點選?

你戇撚鳩啦

朱茵同邱淑貞大家又點選？

全盛時期吊打好多女星啦

李嘉欣把聲好撚難聽。

邱都有腳

呢個就真係有得比較下啦
全盛時期一定係朱茵
現家就邱淑貞

老老實實,真係得鄺美雲可以同佢抽

負評
西女人拍倩女幽魂嗰時靚到

咪玩啦

矮好撚多

豆for sure

豆豆for sure

豆豆vs張柏芝

豆

痴心情長劍

鍾楚紅 朱茵可以同
邱淑貞鬥吓

豆豆世界級

講真 我唔係好講李嘉欣好靚

豆豆不解釋

從來都唔覺李嘉欣靚

而家既豆豆VS全盛嘉欣都係豆豆

好難

打飛機打成晚呀

李嘉欣係靚 但通街都係 豆豆個種靚唔係周圍有

邱淑貞靚之餘拍笑片都幾好睇
從來唔覺得李嘉欣靚
林嘉欣就話啫

豆豆好有氣質

豆豆樣靚演技又唔差

邱for sure

認真好難揀

朱茵、黎姿、邱淑貞係我覺得上一代最正嘅三個女明星 其他好似藍潔英、李嘉欣我反而覺得普通

李嘉欣係大美人黎
同黎明個套 墮落天使拍得佢個氣質好出眾

溫碧霞？李美鳳？

咁梗係豆豆啦仲駛講

問得呢個Q都ON9
梗係豆豆啦
正到硬晒軚

佢個大囡一L樣

李嘉欣=比全城有錢佬屌過既八婆

唔太啱我，仲有鍾楚紅都幾正

全盛時期既豆豆真係屈曬機

唔正

大美人

睇黎大家都係痴心情長劍

邱淑貞樣樣都好
但有一樣野出撚晒事
就係笑果陣棚牙同啲牙肉

你話ada同西女人比就可能有得super
而家個post咁
召喚獎門人失敗

如果翁美玲vs豆豆呢

下 李嘉欣靚好撚多喎
不過係連登講李嘉欣 死罪黎

真心 細細個成日聽到大美人 但睇到相又唔覺真係好靚 冇氣質 格又唔好 點解要叫李嘉欣做大美人呢

西人輪廓，但而家個個都整到佢嗰款

邱淑貞冇得輸
邱若男我扑硬你

李嘉欣全盛時期個樣係夢想

淨講樣一定係以前既李嘉欣贏既
但綜合可能豆豆

MICHELE 世界第一

任達華套套戲都有得擒邱淑貞

見到topic呢兩個名
仲以為個post會好嘈

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做

745 豆豆 vs 23李嘉欣
完勝

快千人斬

老老實實論樣邱真係唔屬於頂級
係身材同淫樣搭夠

個鼻同個咀都唔靚

不道德的禮物 豆豆正到呢

豆豆 完勝

邱淑貞 = momo 咁索咁正咁可愛

無論幾時都從未覺得李嘉欣好樣
只係普通OL樣

朱茵完勝🙇🏻

屌那星無人玩西女人，連登已死

西女人 對腳都玩成晚

做乜鳩

李嘉欣

邊到有大波.睇過

豆豆贏足幾條街
可惜俾王晶條仆街食左

王晶

痴心情長劍
已正皮

我中意關芝琳

不了

今時今日有邊個抽得邱豆豆

你又知？

拍過5年拖

推

邊個可一戰

豆豆50歲都可以一戰

李嘉欣係靚但個樣好八婆格
細個未知佢啲野已經唔中意佢覺得佢好八婆樣
氣質呢樣野

佢冇氣質咩

我問邊個女明星可以同豆豆一決高低

翁美玲得唔得

冇

1000都未有

西女人>超級富豪
豆斗>痴根情長劍